[香港玩完] 貿易戰停戰 = 香港末日

停左d乜？

暫緩執行額外關稅90日咋喎
幾時停戰？

放生中國